屯門輕鐵攔腰撞巴士 輕鐵服務受阻

屯門輕鐵攔腰撞巴士 輕鐵服務受阻
最後更新: 0214 23:15 / 建立時間 (HKT): 0214 23:05

巴士車身及輕鐵車頭嚴重損毀。(網上圖片)

晚上10時許，一輛由深圳灣口岸前往屯門碼頭的B3城巴士，駛至輕鐵兆麟站附近時，遭一輛507綫輕鐵列車攔腰撞及。巴士車身及輕鐵車頭嚴重損毀，505、507及614綫輕鐵的服務受阻，警方正調查意外原因。

痴撚線

撞死啲支那水貨狗就啱！